Инкапсуляция
============

В объектно-ориентированных языках программирования есть спецификаторы, ограничивающие
доступ к аттрибутам. Главной задачей является отделение деталей реализации логики 
объекта от того как с ним надо взаимодействовать. 

В языке Python в отличие от многих других языков вместо ключевых слов используется знак
нижнего подчёркивания.

``public`` - Данный аттрибут доступен всем::

  class Person:
    def __init__(self, name):
      self.name = name    # публичный аттрибут

  p = Person("John")
  p.name = "Mark"


``private`` - Аттрибут сокрыт от посторонних глаз и доступен только самому объекту::

  class Person:
    def __init__(self, name, age):
      self.name = name
      self.set_age(age)

    def get_age(self):
      return self.__age
    
    def set_age(self, age):
      if age >= 0:
        self.__age = int(age)  # __age - приватный аттрибут
      else:
        self.__age = 0
        print("Возраст не может быть отрицательным!")

  p = Person("John", 19)
  print(p.get_age()) # 19

  p.set_age(20)
  print(p.get_age()) # 20

  p.__age = 21 # Error
  p._Person__age = 21
  print(p.get_age()) # 21


Задачи
------

1. Описать класс десятичного счётчика. Он должен обладать внутренней переменной,
   хранящей текущее значение, методами повышения значения (``increment``) и 
   понижения (``decrement``), получения текущего значения ``get_counter``.
   Учесть, что счётчик не может опускаться ниже 0.

2. Создать классы для травоядного животного и травы. Животное должно уметь поедать
   траву, если испытывает голод, в противном случае отказываться от лакомства.
   Трава должна обладать питательностью, в зависимости от которой животное будет насыщаться.

3. Создать класс для часов. Должна быть возможность установить время при создании
   объекта. Также необходимо реализовать методы, с помощью которых можно добавлять 
   по одной минуте/секунде или по одному часу к текущему времени. Помнить, что
   значения минут и секунд не могут превышать 59, а часов 23.

4. Доработать предыдущую задачу, чтобы можно было складывать двое часов друг с другом.
   Для перегрузки оператора ``+`` использовать метод ``__add__(self, other)``.

